有冇人試過訓訓下教耳鳴？

琴晚訓訓下 比蚊嘈醒 一拍 拍落隻左耳到 跟住就耳鳴 之後訓番 訓醒又無咩事咁
係咪正常？

rip